[{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/1","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":1,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/3","o:id":3},"o:title":"La pizzeria avec un logo de la Juventus vraisemblablement la meilleure pizzeria","o:created":{"@value":"2020-02-19T18:04:09+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:40:05+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"La pizzeria avec un logo de la Juventus vraisemblablement la meilleure pizzeria"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Alors qu\u2019il triait des publicit\u00e9s dans son boite aux lettres, un jeune homme de Troyes a vu, sur un prospectus d\u2019une pizzeria locale, le logo de la Juventus de Turin. Un message fort pour lui et qui d\u00e9montre que cela doit \u00eatre de toute \u00e9vidence une pizzeria de tr\u00e8s grande qualit\u00e9."}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/pizza1-e1582017363661.jpg","o:label":"Divertissement"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/2020\/02\/18\/la-pizzeria-avec-un-logo-de-la-juventus-vraisemblablement-la-meilleure-pizzeria\/","o:label":"Divertissement"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/2","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsQuestion"],"o:id":2,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/114","o:id":114},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/3","o:id":3},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/3","o:id":3},"o:title":"Q1 France ?","o:created":{"@value":"2020-02-19T19:31:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-23T17:17:22+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Q1 France ?"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Question de la fake news sur la pizzeria Juventus"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"resource","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/1","value_resource_id":1,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"La pizzeria avec un logo de la Juventus vraisemblablement la meilleure pizzeria"}],"houdinews:houdinewsintitule":[{"type":"literal","property_id":261,"property_label":"intitule","is_public":true,"@value":"Alors qu\u2019il triait des publicit\u00e9s dans son boite aux lettres, un jeune homme de Troyes a vu, sur un prospectus d\u2019une pizzeria locale, le logo de la Juventus de Turin. Un message fort pour lui et qui d\u00e9montre que cela doit \u00eatre de toute \u00e9vidence une pizzeria de tr\u00e8s grande qualit\u00e9. \n\nCette info est-elle ?"}],"houdinews:houdinewsbonne_reponse":[{"type":"literal","property_id":262,"property_label":"La bonne r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Fausse"}],"houdinews:houdinewsautre_reponse":[{"type":"literal","property_id":263,"property_label":"L\u0027autre r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Vraie"}],"houdinews:houdinewspays":[{"type":"resource","property_id":260,"property_label":"Le pays de la fake news","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/43","value_resource_id":43,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"France"}],"houdinews:houdinewsdescriptif_reponse":[{"type":"literal","property_id":264,"property_label":"Descriptif de la r\u00e9ponse","is_public":true,"@value":"\u00ab Quand j\u2019ai vu ce logo, je me suis dis, woah, \u00e7a, \u00e7a doit \u00eatre LA pizzeria \u00bb a comment\u00e9 Julien Plancher, 31 ans, stagiaire v\u00e9liplanchiste. Pour lui, le fait d\u2019afficher avec autant d\u2019aplomb le logo de la Juventus de Turin n\u2019a rien d\u2019anodin, c\u2019est m\u00eame particuli\u00e8rement recherch\u00e9. \u00ab Il appara\u00eet bien au centre, tr\u00e8s visible. Il est l\u00e0 pour \u00eatre vu. C\u2019est un message tr\u00e8s fort pour toutes les autres pizzerias qui n\u2019ont pas eu un tel partenariat \u00bb ajoute-t-il, tr\u00e8s confiant dans ce gage de qualit\u00e9.  "}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/2020\/02\/18\/la-pizzeria-avec-un-logo-de-la-juventus-vraisemblablement-la-meilleure-pizzeria\/","o:label":"Divertissement"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/4","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsCadeau"],"o:id":4,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/115","o:id":115},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/1","o:id":1},"o:title":"Smartphone","o:created":{"@value":"2020-02-19T20:12:03+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-02-26T17:29:53+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Smartphone"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Lot n\u00b02"}],"houdinews:houdinewsranglot":[{"type":"literal","property_id":265,"property_label":"Le rang du lot","is_public":true,"@value":"2"}],"houdinews:houdinewsnomlot":[{"type":"literal","property_id":266,"property_label":"Le nom du lot","is_public":true,"@value":"Smartphone"}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.google.com\/url?sa=i\u0026url=https%3A%2F%2Fwww.lesnumeriques.com%2Ftelephone-portable%2Fnokia-8-p40275%2Ftest.html\u0026psig=AOvVaw1Xv5O0KZhnNGchRMAnIhLB\u0026ust=1582823786245000\u0026source=images\u0026cd=vfe\u0026ved=0CAIQjRxqFwoTCKDG6qLc7-cCFQAAAAAdAAAAABAK","o:label":"Nokia"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/6","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsCadeau"],"o:id":6,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/115","o:id":115},"o:resource_template":null,"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/2","o:id":2},"o:title":"Place de spectacle","o:created":{"@value":"2020-02-26T17:37:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-02-26T17:37:23+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Place de spectacle"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Lot n\u00b03"}],"houdinews:houdinewsranglot":[{"type":"literal","property_id":265,"property_label":"Le rang du lot","is_public":true,"@value":"3"}],"houdinews:houdinewsnomlot":[{"type":"literal","property_id":266,"property_label":"Le nom du lot","is_public":true,"@value":"Place de spectacle"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/8","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":8,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/4","o:id":4},"o:title":"Troyes \u2013 Ils discutent de techniques de drague qu\u2019ils n\u2019essaieront jamais","o:created":{"@value":"2020-02-26T18:33:08+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:39:44+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Troyes \u2013 Ils discutent de techniques de drague qu\u2019ils n\u2019essaieront jamais"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Brian et Pac\u00f4me sont meilleurs amis depuis le coll\u00e8ge. Ils appr\u00e9cient discuter ensemble de leur astuces pour aborder les femmes le dimanche apr\u00e8s-midi quand ils ne travaillent pas, ainsi que le reste de la semaine car ils n\u2019ont pas de travail."}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/iStock-520014334-e1484211931405.jpg","o:label":"Divertissement"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/2017\/01\/12\/troyes-ils-discutent-de-techniques-de-drague-quils-nessaieront-jamais\/","o:label":"Divertissement"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/9","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":9,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/5","o:id":5},"o:title":"\u00ab Kwassa-kwassa \u00bb : les Comoriens exigent des excuses de Macron, qui pr\u00f4ne \u00ab l\u2019apaisement \u00bb","o:created":{"@value":"2020-02-26T19:03:44+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:39:22+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"\u00ab Kwassa-kwassa \u00bb : les Comoriens exigent des excuses de Macron, qui pr\u00f4ne \u00ab l\u2019apaisement \u00bb"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Voulant faire de l\u2019humour \u00e0 propos des fr\u00eales embarcations comoriennes, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a d\u00e9clar\u00e9 qu\u2019elles servaient surtout \u00e0 \u00ab amener du Comorien \u00bb \u00e0 Mayotte et non pas \u00e0 p\u00eacher. "}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/localhost\/Houdinews\/omeka\/files\/asset\/0786ac69a1fc6d951c68b3adf53329d03b79949b.jpg","o:label":"Politique"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2017\/06\/05\/apres-les-propos-choquants-de-macron-les-comoriens-exigent-des-excuses_5139073_3212.html","o:label":"Politique"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/10","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":10,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/6","o:id":6},"o:title":"Une imprimante 3D pour sauver les oiseaux dans le Puy-de-D\u00f4me","o:created":{"@value":"2020-02-26T19:12:35+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:38:56+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Une imprimante 3D pour sauver les oiseaux dans le Puy-de-D\u00f4me"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00c0 Clermont-Ferrand, la LPO fabrique des orth\u00e8ses et des attelles sur mesure pour les oiseaux bless\u00e9s."}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.leparisien.fr\/resizer\/oFMVCdg-Fj3JAiqWN4LIUTBPZFI=\/932x582\/arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com\/public\/3MDT665SHNWIGR2CT3GWAVCXPQ.jpg","o:label":"Nature"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.leparisien.fr\/environnement\/une-imprimante-3d-pour-sauver-les-oiseaux-dans-le-puy-de-dome-25-02-2020-8266386.php","o:label":"Nature"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/11","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":11,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/7","o:id":7},"o:title":"Harry Houdini est un hommage au magicien Fran\u00e7ais Robert Houdin","o:created":{"@value":"2020-02-26T19:24:37+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:38:35+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Harry Houdini est un hommage au magicien Fran\u00e7ais Robert Houdin"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Harry Houdini est devenu fascin\u00e9 par la magie apr\u00e8s avoir vu le Dr Lynn, un magicien de voyage, effectuant le tour des Anneaux. Il ne s\u2019est pas, comme le pr\u00e9tend la l\u00e9gende, enfui avec un cirque, en r\u00e9alit\u00e9, il s\u2019est tourn\u00e9 vers la magie \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 17 ans comme une alternative au travail en usine. Il fait \u00e9quipe avec Jack Hayman, un passionn\u00e9 de magie compatriotes, pour former les fr\u00e8res Houdini. (Le nom \u00ab Houdini \u00bb a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 en hommage \u00e0 Jean Eug\u00e8ne Robert-Houdin, le magicien le plus c\u00e9l\u00e8bre de l\u2019\u00e9poque)."}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.actualites-magiques.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/08\/Harry-Houdini-006.jpg","o:label":"Houdini"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.actualites-magiques.fr\/biographie\/harry-houdini\/","o:label":"Houdini"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/12","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsQuestion"],"o:id":12,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/114","o:id":114},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/3","o:id":3},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/4","o:id":4},"o:title":"Q2 France ?","o:created":{"@value":"2020-02-26T19:27:02+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-23T17:22:53+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Q2 France ?"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Question sur Troyes"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"resource","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/8","value_resource_id":8,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Troyes \u2013 Ils discutent de techniques de drague qu\u2019ils n\u2019essaieront jamais"}],"houdinews:houdinewsintitule":[{"type":"literal","property_id":261,"property_label":"intitule","is_public":true,"@value":"Brian et Pac\u00f4me sont meilleurs amis depuis le coll\u00e8ge. Ils appr\u00e9cient discuter ensemble de leur astuces pour aborder les femmes le dimanche apr\u00e8s-midi quand ils ne travaillent pas, ainsi que le reste de la semaine car ils n\u2019ont pas de travail.\n\nCette info est-elle ?"}],"houdinews:houdinewsbonne_reponse":[{"type":"literal","property_id":262,"property_label":"La bonne r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Fausse"}],"houdinews:houdinewsautre_reponse":[{"type":"literal","property_id":263,"property_label":"L\u0027autre r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Vraie"}],"houdinews:houdinewspays":[{"type":"resource","property_id":260,"property_label":"Le pays de la fake news","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/43","value_resource_id":43,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"France"}],"houdinews:houdinewsdescriptif_reponse":[{"type":"literal","property_id":264,"property_label":"Descriptif de la r\u00e9ponse","is_public":true,"@value":"\u00ab On aime bien partager nos astuces sur les filles \u00bb, explique Brian, qui n\u2019a pas eu d\u2019interaction avec une femme dans la vraie vie depuis presque un an. \u00ab Je me souviens, la derni\u00e8re fois, c\u2019\u00e9tait elle qui m\u2019avait abord\u00e9 pour me demander l\u2019heure, mais je l\u2019ai envoy\u00e9e se faire voir parce que j\u2019aime pas qu\u2019on m\u2019utilise, tu comprends je suis un mec, je dois pas me montrer comme quelqu\u2019un de facilement abordable \u00bb dit-il. \u00ab Ce qu\u2019elles pr\u00e9f\u00e8rent, c\u2019est le myst\u00e8re \u00bb ajoute Pac\u00f4me."}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/2017\/01\/12\/troyes-ils-discutent-de-techniques-de-drague-quils-nessaieront-jamais\/","o:label":"Divertissement"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/13","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsQuestion"],"o:id":13,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/114","o:id":114},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/3","o:id":3},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/5","o:id":5},"o:title":"Q3 France ?","o:created":{"@value":"2020-02-26T19:42:16+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-23T17:23:54+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Q3 France ?"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Question sur Macron"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"resource","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/9","value_resource_id":9,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"\u00ab Kwassa-kwassa \u00bb : les Comoriens exigent des excuses de Macron, qui pr\u00f4ne \u00ab l\u2019apaisement \u00bb"}],"houdinews:houdinewsintitule":[{"type":"literal","property_id":261,"property_label":"intitule","is_public":true,"@value":"Voulant faire de l\u2019humour \u00e0 propos des fr\u00eales embarcations comoriennes, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a d\u00e9clar\u00e9 qu\u2019elles servaient surtout \u00e0 \u00ab amener du Comorien \u00bb \u00e0 Mayotte et non pas \u00e0 p\u00eacher. \n\nCette info est-elle ?"}],"houdinews:houdinewsbonne_reponse":[{"type":"literal","property_id":262,"property_label":"La bonne r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Vraie"}],"houdinews:houdinewsautre_reponse":[{"type":"literal","property_id":263,"property_label":"L\u0027autre r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Fausse"}],"houdinews:houdinewspays":[{"type":"resource","property_id":260,"property_label":"Le pays de la fake news","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/43","value_resource_id":43,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"France"}],"houdinews:houdinewsdescriptif_reponse":[{"type":"literal","property_id":264,"property_label":"Descriptif de la r\u00e9ponse","is_public":true,"@value":"Emmanuel Macron et son homologue comorien Assoumani Azali se sont entretenus lundi 5 juin au t\u00e9l\u00e9phone, convenant de \u00ab travailler dans un esprit d\u2019apaisement et de confiance mutuelle \u00bb apr\u00e8s l\u2019indignation provoqu\u00e9e par une plaisanterie du pr\u00e9sident fran\u00e7ais sur les kwassa-kwassa."}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2017\/06\/05\/apres-les-propos-choquants-de-macron-les-comoriens-exigent-des-excuses_5139073_3212.html","o:label":"Politique"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/14","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsQuestion"],"o:id":14,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/114","o:id":114},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/3","o:id":3},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/6","o:id":6},"o:title":"Q4 France ?","o:created":{"@value":"2020-02-26T19:46:44+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-23T17:25:05+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Q4 France ?"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Question sur les oiseaux"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"resource","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/10","value_resource_id":10,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Une imprimante 3D pour sauver les oiseaux dans le Puy-de-D\u00f4me"}],"houdinews:houdinewsintitule":[{"type":"literal","property_id":261,"property_label":"intitule","is_public":true,"@value":"\u00c0 Clermont-Ferrand, la LPO fabrique des orth\u00e8ses et des attelles sur mesure pour les oiseaux bless\u00e9s.\n\nCette info est-elle ?"}],"houdinews:houdinewsbonne_reponse":[{"type":"literal","property_id":262,"property_label":"La bonne r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Vraie"}],"houdinews:houdinewsautre_reponse":[{"type":"literal","property_id":263,"property_label":"L\u0027autre r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Fausse"}],"houdinews:houdinewspays":[{"type":"resource","property_id":260,"property_label":"Le pays de la fake news","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/43","value_resource_id":43,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"France"}],"houdinews:houdinewsdescriptif_reponse":[{"type":"literal","property_id":264,"property_label":"Descriptif de la r\u00e9ponse","is_public":true,"@value":"C\u0027est une v\u00e9ritable clinique pour volatiles qu\u0027a cr\u00e9\u00e9e la Ligue pour la protection des oiseaux \u00e0 Clermont-Ferrand (Puy-de-D\u00f4me). Pour remettre sur pattes ses patients ail\u00e9s dans son centre de sauvegarde, la LPO Auvergne exp\u00e9rimente une imprimante 3D. Une premi\u00e8re en France. \u00ab La 3D nous permet de fabriquer des orth\u00e8ses et des attelles adapt\u00e9es \u00e0 la morphologie des oiseaux qui se remettent ainsi plus vite de leurs blessures \u00bb, explique Adrien Corsi, soigneur."}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.leparisien.fr\/environnement\/une-imprimante-3d-pour-sauver-les-oiseaux-dans-le-puy-de-dome-25-02-2020-8266386.php","o:label":"Nature"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/15","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsQuestion"],"o:id":15,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/114","o:id":114},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/3","o:id":3},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/7","o:id":7},"o:title":"Q5 France ?","o:created":{"@value":"2020-02-26T19:52:25+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-23T17:26:16+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Q5 France ?"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Question sur Houdini"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"resource","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/11","value_resource_id":11,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Harry Houdini est un hommage au magicien Fran\u00e7ais Robert Houdin"}],"houdinews:houdinewsintitule":[{"type":"literal","property_id":261,"property_label":"intitule","is_public":true,"@value":"Harry Houdini est un hommage \u00e0 un magicien Fran\u00e7ais.\n\nCette info est-elle ?"}],"houdinews:houdinewsbonne_reponse":[{"type":"literal","property_id":262,"property_label":"La bonne r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Vraie"}],"houdinews:houdinewsautre_reponse":[{"type":"literal","property_id":263,"property_label":"L\u0027autre r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Fausse"}],"houdinews:houdinewspays":[{"type":"resource","property_id":260,"property_label":"Le pays de la fake news","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/43","value_resource_id":43,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"France"}],"houdinews:houdinewsdescriptif_reponse":[{"type":"literal","property_id":264,"property_label":"Descriptif de la r\u00e9ponse","is_public":true,"@value":"Harry Houdini est devenu fascin\u00e9 par la magie apr\u00e8s avoir vu le Dr Lynn, un magicien de voyage, effectuant le tour des Anneaux. Il ne s\u2019est pas, comme le pr\u00e9tend la l\u00e9gende, enfui avec un cirque, en r\u00e9alit\u00e9, il s\u2019est tourn\u00e9 vers la magie \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 17 ans comme une alternative au travail en usine. Il fait \u00e9quipe avec Jack Hayman, un passionn\u00e9 de magie compatriotes, pour former les fr\u00e8res Houdini. (Le nom \u00ab Houdini \u00bb a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 en hommage \u00e0 Jean Eug\u00e8ne Robert-Houdin, le magicien le plus c\u00e9l\u00e8bre de l\u2019\u00e9poque)."}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.actualites-magiques.fr\/biographie\/harry-houdini\/","o:label":"Houdini"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/21","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":21,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/9","o:id":9},"o:title":"Coronavirus \u2013 Face \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie en Italie, Donald Trump ordonne la fermeture de toutes les pizzerias sur le sol am\u00e9ricain","o:created":{"@value":"2020-02-27T14:08:47+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:38:16+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Coronavirus \u2013 Face \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie en Italie, Donald Trump ordonne la fermeture de toutes les pizzerias sur le sol am\u00e9ricain"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Washington \u2013 Pour \u00e9viter la propagation du virus sur le sol am\u00e9ricain, le pr\u00e9sident am\u00e9ricain a pris une d\u00e9cision rarissime : exiger la fermeture de toutes les pizzerias aux Etats-Unis le temps que la crise sanitaire s\u2019\u00e9carte et pour \u00e9viter de nouvelles contagions."}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/pizza-4014501_1280.jpg","o:label":"Politique"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/2020\/02\/26\/coronavirus-face-a-lepidemie-en-italie-donald-trump-ordonne-la-fermeture-de-toutes-les-pizzerias-sur-le-sol-americain\/","o:label":"Politique"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/22","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":22,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/10","o:id":10},"o:title":"Obama renonce \u00e0 la pr\u00e9sidence et avoue qu\u2019il est all\u00e9 au bout juste pour voir \u201ccombien de gens l\u2019aimaient encore\u201d","o:created":{"@value":"2020-02-27T14:11:41+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:37:55+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Obama renonce \u00e0 la pr\u00e9sidence et avoue qu\u2019il est all\u00e9 au bout juste pour voir \u201ccombien de gens l\u2019aimaient encore\u201d"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"L\u2019Am\u00e9rique est sous le choc. Barack Obama vient tout juste de remporter les \u00e9lections pr\u00e9sidentielles. Mais dans la foul\u00e9e de sa victoire, le candidat d\u00e9mocrate vient d\u2019annoncer qu\u2019il renon\u00e7ait \u00e0 la pr\u00e9sidence des Etats-Unis. Il justifie son incroyable d\u00e9cision en avouant qu\u2019il n\u2019avait pas sp\u00e9cialement envie d\u2019\u00eatre \u00e0 nouveau pr\u00e9sident mais qu\u2019il est quand m\u00eame all\u00e9 au bout de cette campagne pour voir \u00ab combien de gens l\u2019aimaient \u00bb."}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/800px-Obama_Chesh_1.jpg","o:label":"Politique"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/2012\/11\/07\/obama-renonce-a-la-presidence-et-avoue-quil-est-alle-au-bout-juste-pour-voir-combien-de-gens-laimaient-encore\/","o:label":"Politique"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/23","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":23,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/11","o:id":11},"o:title":"Etats-Unis : un rapport officiel sur le climat contredit les positions de Donald Trump","o:created":{"@value":"2020-02-27T14:25:46+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:37:33+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Etats-Unis : un rapport officiel sur le climat contredit les positions de Donald Trump"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Les scientifiques am\u00e9ricains concluent que les effets n\u00e9gatifs du r\u00e9chauffement sur l\u2019\u00e9conomie vont s\u2019aggraver faute de mesures drastiques pour r\u00e9duire les \u00e9missions des gaz \u00e0 effet de serre."}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.leparisien.fr\/resizer\/iSEKduPAiNDXHRL5prP59TP_ktA=\/932x582\/arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com\/public\/O5ZD6IRHNPEQYN6YYVIL3SWRZA.jpg","o:label":"Environnement"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.leparisien.fr\/environnement\/etats-unis-un-rapport-officiel-sur-le-climat-contredit-les-positions-de-donald-trump-24-11-2018-7952148.php","o:label":"Environnement"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/24","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":24,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/12","o:id":12},"o:title":"Fragilis\u00e9 aux \u00c9tats-Unis, Netflix mise \u00e0 fond sur l\u2019international","o:created":{"@value":"2020-02-27T14:30:41+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:37:12+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Fragilis\u00e9 aux \u00c9tats-Unis, Netflix mise \u00e0 fond sur l\u2019international"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Pour la premi\u00e8re fois, le g\u00e9ant du streaming a d\u00e9voil\u00e9 des chiffres par zones g\u00e9ographiques."}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"https:\/\/i.f1g.fr\/media\/eidos\/767x431_crop\/2019\/12\/17\/XVMf74b13c8-2101-11ea-badf-b0daf53d8f63.jpg","o:label":"M\u00e9dia"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/medias\/fragilise-aux-etats-unis-netflix-mise-a-fond-sur-l-international-20191217","o:label":"M\u00e9dia"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/25","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":25,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/13","o:id":13},"o:title":"Feuille pr\u00e9sentant des timbres comm\u00e9moratifs en l\u0027honneur de Harry Houdini \u00e9mis par l\u0027United States Postal Service","o:created":{"@value":"2020-02-27T14:39:38+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:36:50+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Feuille pr\u00e9sentant des timbres comm\u00e9moratifs en l\u0027honneur de Harry Houdini \u00e9mis par l\u0027United States Postal Service"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Des feuilles avec des timbres \u00e0 l\u0027effigie d\u0027Houdini"}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/gapai.univ-paris8.fr\/smel\/omk\/files\/large\/d767854d3b279980058fb1f66fd6ac83867d5dfd.jpg ","o:label":"Houdini"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/collections.musee-mccord.qc.ca\/fr\/collection\/artefacts\/M2014.128.710.55-56 ","o:label":"Houdini"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/26","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsQuestion"],"o:id":26,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/114","o:id":114},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/3","o:id":3},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/9","o:id":9},"o:title":"Q1 Etats-Unis ?","o:created":{"@value":"2020-02-27T14:47:10+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-23T17:27:43+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Q1 Etats-Unis ?"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Coronavirus \u2013 Face \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie en Italie, Donald Trump ordonne la fermeture de toutes les pizzerias sur le sol am\u00e9ricain"}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/pizza-4014501_1280.jpg","o:label":"Politique"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"resource","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/21","value_resource_id":21,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Coronavirus \u2013 Face \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie en Italie, Donald Trump ordonne la fermeture de toutes les pizzerias sur le sol am\u00e9ricain"}],"houdinews:houdinewsintitule":[{"type":"literal","property_id":261,"property_label":"intitule","is_public":true,"@value":"Washington \u2013 Pour \u00e9viter la propagation du virus sur le sol am\u00e9ricain, le pr\u00e9sident am\u00e9ricain a pris une d\u00e9cision rarissime : exiger la fermeture de toutes les pizzerias aux Etats-Unis le temps que la crise sanitaire s\u2019\u00e9carte et pour \u00e9viter de nouvelles contagions.\n\nCette info est-elle ?"}],"houdinews:houdinewsbonne_reponse":[{"type":"literal","property_id":262,"property_label":"La bonne r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Fausse"}],"houdinews:houdinewsautre_reponse":[{"type":"literal","property_id":263,"property_label":"L\u0027autre r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Vraie"}],"houdinews:houdinewspays":[{"type":"resource","property_id":260,"property_label":"Le pays de la fake news","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/44","value_resource_id":44,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Etats-Unis"}],"houdinews:houdinewsdescriptif_reponse":[{"type":"literal","property_id":264,"property_label":"Descriptif de la r\u00e9ponse","is_public":true,"@value":"\u00ab J\u2019aime tr\u00e8s beaucoup la nourriture italienne, c\u2019est une tr\u00e8s belle, tr\u00e8s grande nourriture, mais avec le virus nous devons prendre des tristes mesures \u00bb a pr\u00e9cis\u00e9 le pr\u00e9sident am\u00e9ricain dans une s\u00e9rie de tweets cette nuit. Il a ainsi annonc\u00e9 la fermeture imm\u00e9diate de toutes les pizzerias du pays et que chacune serait inspect\u00e9e par les officiels du Centre des Maladies d\u2019Atlanta pour s\u2019assurer qu\u2019il n\u2019y a eu aucune contamination ext\u00e9rieure.  En attendant, le pr\u00e9sident am\u00e9ricain recommande de continuer de consommer la nourriture am\u00e9ricaine par excellence, comme des Tacos ou des Fajitas. "}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/2020\/02\/26\/coronavirus-face-a-lepidemie-en-italie-donald-trump-ordonne-la-fermeture-de-toutes-les-pizzerias-sur-le-sol-americain\/","o:label":"Politique"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/27","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsQuestion"],"o:id":27,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/114","o:id":114},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/3","o:id":3},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/10","o:id":10},"o:title":"Q2 Etats-Unis ?","o:created":{"@value":"2020-02-27T15:07:10+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-23T17:29:05+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Q2 Etats-Unis ?"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Obama renonce \u00e0 la pr\u00e9sidence et avoue qu\u2019il est all\u00e9 au bout juste pour voir \u201ccombien de gens l\u2019aimaient encore\u201d "}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/800px-Obama_Chesh_1.jpg","o:label":"Politique"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"resource","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/22","value_resource_id":22,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Obama renonce \u00e0 la pr\u00e9sidence et avoue qu\u2019il est all\u00e9 au bout juste pour voir \u201ccombien de gens l\u2019aimaient encore\u201d"}],"houdinews:houdinewsintitule":[{"type":"literal","property_id":261,"property_label":"intitule","is_public":true,"@value":"L\u2019Am\u00e9rique est sous le choc. Barack Obama vient tout juste de remporter les \u00e9lections pr\u00e9sidentielles. Mais dans la foul\u00e9e de sa victoire, le candidat d\u00e9mocrate vient d\u2019annoncer qu\u2019il renon\u00e7ait \u00e0 la pr\u00e9sidence des Etats-Unis. Il justifie son incroyable d\u00e9cision en avouant qu\u2019il n\u2019avait pas sp\u00e9cialement envie d\u2019\u00eatre \u00e0 nouveau pr\u00e9sident mais qu\u2019il est quand m\u00eame all\u00e9 au bout de cette campagne pour voir \u00ab combien de gens l\u2019aimaient \u00bb.\n\nCette info est-elle ?"}],"houdinews:houdinewsbonne_reponse":[{"type":"literal","property_id":262,"property_label":"La bonne r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Fausse"}],"houdinews:houdinewsautre_reponse":[{"type":"literal","property_id":263,"property_label":"L\u0027autre r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Vraie"}],"houdinews:houdinewspays":[{"type":"resource","property_id":260,"property_label":"Le pays de la fake news","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/44","value_resource_id":44,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Etats-Unis"}],"houdinews:houdinewsdescriptif_reponse":[{"type":"literal","property_id":264,"property_label":"Descriptif de la r\u00e9ponse","is_public":true,"@value":"Une histoire de confiance en soi\n\nC\u2019est presque sans la moindre once de doute et de remords que Barack Obama a annonc\u00e9 la nouvelle hier soir. C\u2019est \u00e0 Chicago dans l\u2019Illinois que la sc\u00e8ne se passe. Obama se tient droit devant ses partisans : \u00ab Je tiens \u00e0 tous vous remercier pour votre soutien pendant ces longs mois. Mais apr\u00e8s cette victoire, je me dois d\u2019\u00eatre honn\u00eate avec vous. Je renonce officiellement \u00e0 un nouveau mandat de pr\u00e9sidence[...]. Mais ce soir, gr\u00e2ce \u00e0 votre soutien et \u00e0 votre amour, vous m\u2019avez redonn\u00e9 confiance en moi. Merci encore pour tout. Dieu vous b\u00e9nisse ! Dieu b\u00e9nisse l\u2019Am\u00e9rique \u00bb.."}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.legorafi.fr\/2012\/11\/07\/obama-renonce-a-la-presidence-et-avoue-quil-est-alle-au-bout-juste-pour-voir-combien-de-gens-laimaient-encore\/","o:label":"Politique"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/28","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsQuestion"],"o:id":28,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/114","o:id":114},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/3","o:id":3},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/11","o:id":11},"o:title":"Q3 Etats-Unis ?","o:created":{"@value":"2020-02-27T15:13:57+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-23T17:30:20+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Q3 Etats-Unis ?"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Etats-Unis : un rapport officiel sur le climat contredit les positions de Donald Trump "}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.leparisien.fr\/resizer\/iSEKduPAiNDXHRL5prP59TP_ktA=\/932x582\/arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com\/public\/O5ZD6IRHNPEQYN6YYVIL3SWRZA.jpg","o:label":"Environnement"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"resource","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/23","value_resource_id":23,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Etats-Unis : un rapport officiel sur le climat contredit les positions de Donald Trump"}],"houdinews:houdinewsintitule":[{"type":"literal","property_id":261,"property_label":"intitule","is_public":true,"@value":"Les scientifiques am\u00e9ricains concluent que les effets n\u00e9gatifs du r\u00e9chauffement sur l\u2019\u00e9conomie vont s\u2019aggraver faute de mesures drastiques pour r\u00e9duire les \u00e9missions des gaz \u00e0 effet de serre.\n\nCette info est-elle ?"}],"houdinews:houdinewsbonne_reponse":[{"type":"literal","property_id":262,"property_label":"La bonne r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Vraie"}],"houdinews:houdinewsautre_reponse":[{"type":"literal","property_id":263,"property_label":"L\u0027autre r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Fausse"}],"houdinews:houdinewspays":[{"type":"resource","property_id":260,"property_label":"Le pays de la fake news","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/44","value_resource_id":44,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Etats-Unis"}],"houdinews:houdinewsdescriptif_reponse":[{"type":"literal","property_id":264,"property_label":"Descriptif de la r\u00e9ponse","is_public":true,"@value":"Pas certain que beaucoup d\u0027Am\u00e9ricains en aient eu connaissance, en pleine fr\u00e9n\u00e9sie d\u0027achats du \u00ab Black Friday \u00bb et au milieu du week-end de Thanksgiving. Le gouvernement US a publi\u00e9 vendredi un rapport particuli\u00e8rement alarmant sur les effets \u00e9conomiques du r\u00e9chauffement climatique.\n\nR\u00e9dig\u00e9 par plus de 300 experts, le \u00ab National Climate Assessment \u00bb est une \u00ab \u00e9valuation \u00bb annuelle mandat\u00e9e par le Congr\u00e8s am\u00e9ricain. \u00ab Vu le niveau historique des \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre, conclut ce texte de plus de 1000 pages, les pertes aux Etats-Unis pourraient atteindre des centaines de milliards de dollars dans plusieurs secteurs d\u0027ici la fin du si\u00e8cle. \u00bb"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www.leparisien.fr\/environnement\/etats-unis-un-rapport-officiel-sur-le-climat-contredit-les-positions-de-donald-trump-24-11-2018-7952148.php","o:label":"Environnement"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/29","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsQuestion"],"o:id":29,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/114","o:id":114},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/3","o:id":3},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/12","o:id":12},"o:title":"Q4 Etats-Unis ?","o:created":{"@value":"2020-02-27T15:19:11+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-23T17:32:02+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Q4 Etats-Unis ?"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Fragilis\u00e9 aux \u00c9tats-Unis, Netflix mise \u00e0 fond sur l\u2019international "}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"https:\/\/i.f1g.fr\/media\/eidos\/767x431_crop\/2019\/12\/17\/XVMf74b13c8-2101-11ea-badf-b0daf53d8f63.jpg","o:label":"M\u00e9dia"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"resource","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/24","value_resource_id":24,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Fragilis\u00e9 aux \u00c9tats-Unis, Netflix mise \u00e0 fond sur l\u2019international"}],"houdinews:houdinewsintitule":[{"type":"literal","property_id":261,"property_label":"intitule","is_public":true,"@value":"Pour la premi\u00e8re fois, le g\u00e9ant du streaming a d\u00e9voil\u00e9 des chiffres par zones g\u00e9ographiques.\n\nCette info est-elle ?"}],"houdinews:houdinewsbonne_reponse":[{"type":"literal","property_id":262,"property_label":"La bonne r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Vraie"}],"houdinews:houdinewsautre_reponse":[{"type":"literal","property_id":263,"property_label":"L\u0027autre r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Fausse"}],"houdinews:houdinewspays":[{"type":"resource","property_id":260,"property_label":"Le pays de la fake news","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/44","value_resource_id":44,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Etats-Unis"}],"houdinews:houdinewsdescriptif_reponse":[{"type":"literal","property_id":264,"property_label":"Descriptif de la r\u00e9ponse","is_public":true,"@value":"Netflix pr\u00e9pare le march\u00e9 \u00e0 changer de perspective. Alors que son activit\u00e9 ralentit aux \u00c9tats-Unis, \u00e0 mesure que la concurrence se renforce, le leader de la vid\u00e9o par abonnement pointe le doigt en direction de l\u2019international.\n\nDans un document officiel transmis lundi au gendarme de la Bourse am\u00e9ricaine (SEC), la firme de Los Gatos a lev\u00e9 le voile sur l\u2019\u00e9volution de son portefeuille d\u2019abonn\u00e9s et de ses revenus dans les quatre principales r\u00e9gions o\u00f9 il op\u00e8re. Une premi\u00e8re. Jamais encore Netflix, qui revendique aujourd\u2019hui pr\u00e8s de 160 millions d\u2019abonn\u00e9s dans le monde, n\u2019avait divulgu\u00e9 autant de d\u00e9tails sur ses r\u00e9sultats."}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/medias\/fragilise-aux-etats-unis-netflix-mise-a-fond-sur-l-international-20191217","o:label":"M\u00e9dia"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/30","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsQuestion"],"o:id":30,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/114","o:id":114},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/3","o:id":3},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/13","o:id":13},"o:title":"Q5 Etats-Unis ?","o:created":{"@value":"2020-02-27T15:50:28+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-23T17:32:52+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Q5 Etats-Unis ?"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Feuille pr\u00e9sentant des timbres comm\u00e9moratifs en l\u0027honneur de Harry Houdini \u00e9mis par l\u0027United States Postal Service"}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/gapai.univ-paris8.fr\/smel\/omk\/files\/large\/d767854d3b279980058fb1f66fd6ac83867d5dfd.jpg","o:label":"Houdini"}],"dcterms:isReferencedBy":[{"type":"resource","property_id":35,"property_label":"Is Referenced By","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/25","value_resource_id":25,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Feuille pr\u00e9sentant des timbres comm\u00e9moratifs en l\u0027honneur de Harry Houdini \u00e9mis par l\u0027United States Postal Service"}],"houdinews:houdinewsintitule":[{"type":"literal","property_id":261,"property_label":"intitule","is_public":true,"@value":"Des feuilles avec des timbres \u00e0 l\u2019effigie d\u0027Houdini existent aux Etats-Unis\n\nCette info est-elle ?"}],"houdinews:houdinewsbonne_reponse":[{"type":"literal","property_id":262,"property_label":"La bonne r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Vraie"}],"houdinews:houdinewsautre_reponse":[{"type":"literal","property_id":263,"property_label":"L\u0027autre r\u00e9ponse est","is_public":true,"@value":"Fausse"}],"houdinews:houdinewspays":[{"type":"resource","property_id":260,"property_label":"Le pays de la fake news","is_public":true,"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/44","value_resource_id":44,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Etats-Unis"}],"houdinews:houdinewsdescriptif_reponse":[{"type":"literal","property_id":264,"property_label":"Descriptif de la r\u00e9ponse","is_public":true,"@value":"Ces feuilles avec des timbres d\u0027Houdini existent. Ils sont expos\u00e9s au mus\u00e9e Mc Cord au Canada dans le cadre de la collection Allan Slaight.  Ils ont \u00e9t\u00e9 \u00e9mis par l\u0027United States Postal Service."}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/collections.musee-mccord.qc.ca\/fr\/collection\/artefacts\/M2014.128.710.55-56","o:label":"Houdini"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/31","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":31,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/14","o:id":14},"o:title":"\u00abDe sinistres dangers s\u2019emparent de l\u2019EU\u00bb: Viktor Orban \u00e9voque l\u2019arr\u00eat de la croissance \u00e9conomique","o:created":{"@value":"2020-02-27T16:05:32+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:35:44+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"\u00abDe sinistres dangers s\u2019emparent de l\u2019EU\u00bb: Viktor Orban \u00e9voque l\u2019arr\u00eat de la croissance \u00e9conomique"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Le Premier ministre hongrois Viktor Orban s\u2019est attaqu\u00e9 aux conseils donn\u00e9s par l\u2019Union europ\u00e9enne \u00e0 Budapest, passant par le milliardaire George Soros. Il a fait \u00e9tat \u00abde sinistres dangers\u00bb concernant l\u2019UE qui s\u2019accumulent, et a point\u00e9 du doigt la croissance presque \u00e0 l\u2019arr\u00eat de son \u00e9conomie par rapport \u00e0 celle de la Hongrie estim\u00e9e \u00e0 4,9%."}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"https:\/\/cdnfr1.img.sputniknews.com\/img\/103593\/54\/1035935489_0:525:3500:2415_1000x0_80_0_1_37e888ac12a6e54405bd980551e475a4.jpg.webp","o:label":"Politique"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"https:\/\/fr.sputniknews.com\/international\/202002171043084630-de-sinistres-dangers-semparent-de-leu-viktor-orban-evoque-larret-de-la-croissance-economique\/","o:label":"Politique"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/32","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":32,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/15","o:id":15},"o:title":"Hongrie : l\u0027opposition gagne Budapest, premier revers pour Orb\u00e1n en dix ans","o:created":{"@value":"2020-02-27T16:13:04+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:35:24+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Hongrie : l\u0027opposition gagne Budapest, premier revers pour Orb\u00e1n en dix ans"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Unie, l\u0027opposition a r\u00e9ussi \u00e0 remporter 10 des 23 grandes villes du pays aux \u00e9lections municipales. Suffisant pour \u00e9branler le pouvoir de Viktor Orb\u00e1n, le Premier ministre nationaliste conservateur aux tendances autoritaires ? "}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.liberation.fr\/planete\/2019\/10\/14\/hongrie-l-opposition-gagne-budapest-premier-revers-pour-orban-en-dix-ans_1757529","o:label":"Politique"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"https:\/\/www.liberation.fr\/planete\/2019\/10\/14\/hongrie-l-opposition-gagne-budapest-premier-revers-pour-orban-en-dix-ans_1757529","o:label":"Politique"}]},{"@context":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api-context","@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/items\/33","@type":["o:Item","houdinews:houdinewsFakenews"],"o:id":33,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_classes\/118","o:id":118},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":{"@id":"http:\/\/193.54.152.41\/DWM1920\/Houdinews\/api\/assets\/16","o:id":16},"o:title":"La Hongrie ouvre un mus\u00e9e sur le c\u00e9l\u00e8bre illusionniste Harry Houdini","o:created":{"@value":"2020-02-27T16:15:53+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2020-03-24T09:35:03+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"La Hongrie ouvre un mus\u00e9e sur le c\u00e9l\u00e8bre illusionniste Harry Houdini"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Quatre-vingt-dix ans apr\u00e8s sa mort, les secrets du plus grand artiste de l\u0027\u00e9vasion du monde, Harry Houdini, ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9verrouill\u00e9s dans un mus\u00e9e hongrois r\u00e9cemment ouvert et consacr\u00e9 \u00e0 l\u0027illusionniste juif n\u00e9 \u00e0 Budapest."}],"foaf:img":[{"type":"uri","property_id":154,"property_label":"image","is_public":true,"@id":"http:\/\/www1.alliancefr.com\/actualites\/la-hongrie-ouvre-un-musee-sur-le-celebre-illusionniste-harry-houdini-6048860","o:label":"Houdini"}],"houdinews:houdinewssource":[{"type":"uri","property_id":259,"property_label":"source","is_public":true,"@id":"http:\/\/www1.alliancefr.com\/actualites\/la-hongrie-ouvre-un-musee-sur-le-celebre-illusionniste-harry-houdini-6048860","o:label":"Houdini"}]}]